FB 販賣武器

一早FB 碌住觀星槍呀雷射槍呀激光炮呀之類
一版都係武器既報導
點知突然佢彈左呢個AD 出黎
嘩嘩嘩，不得了
我有合理懷疑FB 係販賣武器嘅平台